崇台撚同左膠邊個更可恥

兩者共通之處係好鐘意槍口對內

崇台

城邦派同熱狗

左膠+大支膠+大愛撚 點睇

留左支那狗
如果加埋支那狗應該係支那狗

支那狗唔係自己人
點算槍口對內